\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\author{Umweltamt Görlitz}
\title{Sicherheitsziele}
\date{01.01.2019}

\begin{document}

\maketitle

\section*{Verfügbarkeit}
\paragraph{1} Das Umweltamt Görlitz stellt öffentliche Informationen für die Bürger und Bürgerinnen der Stadt bereit, diese sollen permanent verfügbar sein.
\paragraph{2} Die Programme und die zugehörigen Datenbanken, welche wichtig für das Tagesgeschäft sind sollen nicht länger als einen Arbeitstag nicht verfügbar sein.
\paragraph{3} Die Programme und Datenbanken welche notwendig sind um in Krisenfällen zu reagieren, müssen zwingend permanent aktiv sein um im Ernstfall zu reagieren.

\section*{Vertraulichkeit}
\paragraph{1} Alle Daten die im Umweltamt Görlitz verarbeitet werden sollen vor einem nicht berechtigtem Zugriff geschützt sein.
\paragraph{2} Dies gilt insbesondere für sensible Informationen und Daten der Umwelt, sowie für Mitarbeiter Informationen und personenbezogene Daten. Diese sollen in besonderem Maß geschützt sein.
\paragraph{3} Der Schutz soll gewährleistet werden durch technische und personelle Maßnahmen, welche noch genauer spezifiziert werden. 

\section*{Integrität}
\paragraph{1} Alle Informationen und Daten, die dem Umweltamt Görlitz vorliegen sollen vor unbefugter Manipulation geschützt werden. 
\paragraph{2} Dies gilt in besonderem Maß für die erhobenen und personenbezogenen Daten.  

\end{document}